開心速遞 (381) 熱烈祝賀鐵re 孝短分手

劇組今年最佳決定

我知講完又肯定比班癲佬鬧
不過我係都要講
呢排啲新聞已經充斥住全個連登
所有social media
睇到唔想睇 揾套開心劇娛樂下，平衡下
點知連個劇情討論區都攻陷埋
要人睇新聞留意時事
連人地嗰少少娛樂都唔比
睇個電視劇輕輕鬆鬆半個鐘都要批鬥
真心鐘意追左好耐嗰啲 ，唔會捨得無啦啦唔睇
講咁多野無非我就係想講
無論你點批鬥我都會繼續睇咖啦
我唔想我全日廿四個鐘唯一半個鐘既歡樂都冇
隨得你話我地冇骨氣又好，賣港又好 ，鍵盤批鬥又好
反正唔會比你影響到

By開心畜隸
你睇你幾毒(171151)

蜘蛛精

陰陽眼呢個伏筆，之後應該有好多寫，希望編劇唔好浪費

仲有無邊pair大家等緊分手未分

諗多咗 應該會無咗件事

呢套劇一開始已經見到鬼，但大家嫌唔好睇

套劇一開始都見到架啦

安仔係未摸過阿生條底底呀

黃大仙呀 有求必應

頭先白色裙係 邱睛 ？

下集連咕菇固都玩埋cls

大學線幾正

咁係真係唔好睇吖嘛

今集啲劇情普通咋喎,係好彩在安仔啲戲有水準唔悶

條女好正

好正啊
無做think big天地之後都無睇過佢

笑得好甜

就係要呢啲

淨係睇大學線

屌呢條女好撚樣衰呀 又肥
大脾粗仲要有pizza面
可唔可以唔好加佢入開心速遞

同埋編劇係咪江郎才盡
呢幾集好悶 平時勁鍾意大學線
但今晚呢集得上半集正常
下半集悶到呢 睇極都未完咁

最近睇返第一輯愛回家真係好正

本身都諗住整gif

好sweet

CG雀

熊家有對雀
區嘉慧編劇

風少呀

又話風少辭咗職？

咕姑固啲叫聲都唔似

紅燒

係咪播倉底貨？

唔係升key雀咩

呢種雀條頸啲班點好核突

升key雀

岩岩先話 封信未批

兩樣野嚟

毒撚雀

密集恐懼症

斑鳩

躁鴉先嘈
古孤固不知幾可愛

根叔好淫 （拍拍）咁點得呢

升key雀係噪鵑
咕姑固係珠頸斑鳩

條頸無斑點，假雀

公仔錄音聲效

一晚就起到間屋

升key雀有兩種叫聲

好可愛

好醜的cg

屌啲鳩雀好嘈

CG
唔得喎

仲等啲雀叫大聲啲

咕姑固啲叫聲好難搵咩

鏟屎官

起個簷咪得

咕咕固條頸 好似青蛙蛋

恐怖過蓮蓬圖

後面食__準備

pk根叔

好呀隨便拆

水水

洪家衰到

生蛋之麻
未出世就...

個個上去睇

熊家好有愛

丁

咕固點呀

咕固

畜畜 生生

名都改埋

楊過小龍女

拎個築落樓下

整個罩唔得咩

我地唔走

冇人把遮勾左個巢落黎

件衫同頭髮乾到呢

我試過舊樓維修漁護署見到有雀巢，叫我地搭棚做外牆小心d，佢地真係會用望遠鏡睇，最後都保唔住，叫個師傅用棚網整返個假嘅放晌原位

係時間走佬

應該仲有幾分鐘
走狗左

咁大風擔遮應該成個人扯走飛落街

我哋都要捍衛自己個家

好有隠喻

會唔會有仙雀報恩

咕咕固

鳥屋旺角有現成買啦

今集做乜
小學生作文？

我的咕固

好無聊呢集

老尷到

工仔

成班傻嘅對住啲雀仔笑

炸乳鴿

燒乳鴿

乳鴿

好笑

可唔可以尊重翻

唔尊重對雀

潮善撐枱腳

憶雀成狂

咁食唔食雞

阿工:

最好食係乳鴿頭

自我開脫

有咩好食

嗰頭先話尊重對雀

最後都係忍唔住😂😂😂😂

反Cup

最後個ending 好笑

安仔：真香

今集個結尾幾好笑

整體都好無聊

依集好無聊下

風少日日片尾

佢哋係唔會原諒你哋㗎
又隱喻

幾有教育意義，愛惜生命

個結尾好岩
即係d廢老最後都係串報d後生

下集

Jenny 出現？

又肥珍

又廢柴聯盟

梁愛屍

鐵鏈鎖住Jenny 對嘢

jenny 返黎

今集到底想點？
完全零笑點

頭先預告果個管家唔係Max以前個咩私人助理Lawrence咩？
做咩變左喺雷公間屋做管家？

今集完全唔得喎,寫嚟俾𡃁仔睇都唔會咁啩...

安仔講個句唔可以飛走避雨好好守護自己既家真係好隱喻

今集係咪想玩咩隱喻? 如果無都幾廢吓
btw其實熊家線都玩左咁耐係咪都可以轉吓設定呢?
例如龔水仁菲搬過去隔離單位住，熊家線咪多啲組合可以玩
反正龍家三父子都可以搬過黎樓下

龔水仁菲一早結婚搬去樓上樓下
講下點比treegun煩都得啦

搬去行樓梯嘅唐樓，落到去仲要行斜路

編劇唔識變通都唔係第一次
夾硬defer阿安，朱ling阿壯又唔知點解讀多年永續大學線都係咁

爭一科畢業仲要sem 2先開科，intern都做住先啦
無書讀點會日日返去大學磨，唔會專登讀多幾科交多啲學費啩
想永續大學線搵安凌壯返電影學會做老鬼已經得，大學線都無咩讀書，defer去永續大學線好無謂

我都諗到哈哈

其實佢三個，一個就defer要sem2開科，兩個就其實grad左等行禮，有乜可能仲咁得閒係大學周圍盪，扮透視眼陰陽眼

講佢地grad咪幾有新鮮感
永續條大學線做乜柒，條線又唔係特別出色

其實有人繼續讀有人出嚟做嘢先最好,
一嚟有慢慢有個過渡期,
二嚟可以講吓佢哋之間嘅差異.

我同幾個同學分開咗幾年grad,
有時串吓依個仲要溫書,
有時又串吓嗰個冇學生優惠.
要輕鬆嘅可以穿插吓依啲無聊嘢,
要深層啲嘅講吓出嚟做嘢遇到嘅人同事,
身份唔同嘅佢哋諗法都會好唔同

Venus出來做

今集好鳩

懷疑編劇唔記得哂大學有咩做
或者演員唔記得哂
大學線好多都唔合理同醜化大學生
最高質真係兩次既Ocamp

唔睇以為今集係梁編劇寫

今集睇得出係想寫啲大家有共鳴同有新意嘅題材,
用得咕固依個名都知編劇有上嚟睇嘢.
悶唔悶依啲見人見至啦.
我自己不嬲對熊家線冇乜期望,
整體嚟講唔會好差 都有笑點嘅,
惟獨想講講可唔可以唔好再有屎尿屁嘔吐物嘅劇情.
唔係針對尋晚嗰集,
我老母成日見到預告有依啲就講明嗰集唔俾開電視,
同埋其實重點係依啲真係唔好笑

icy

死on9 仔

下 雷公講到咁白嘅

jenny係咪唔會再出現

Max好似仲蠢過Terry

唔講到咁白 佢點會明

散咗咁多pair 唔爭在飛埋Jenny

以前好想呢pair散

而家好中意睇佢哋

我以為佢呃還呃 都會扮下野
點知佢竟然自爆都幾醜惡

都唔明

乜9飛機

雷公已經惡晒，唔使扮

而家呢種傻 同terry有咩分別

思雅

其實max都幾慘，真係俾人利用，仲要成日做磨心

證明龍家血脈男既都係智障，包括龍咁威

講真老婆真心愛佢，佢又真心愛老婆
反而個老豆無盡過老豆責任，畀我都要老婆唔要老豆啦

姐姐：脫毛膠～！

仲要戴綠帽老婆奴老婆同岳父都利用佢

字幕劇透

又裙腳仔又老婆奴 Max都幾極品

字幕個牠字已經知道咩事

禁室凌辱

想同Jenny玩禁錮

獸父

防敏感脫毛 膠~~

d工人係阿叔黎

可能係武哥

武哥二號

藥房個位轉咗寵物藥業係咪唔會再見到鄉音sales

係啦 執左

啲保安咁hea

想睇鄉音sales

玩gta？

外賣仔

又話唔用

茄蛋飯個價錢仲係25.5

最後都係要美男計

真係jenny

抗疫價

突然深情

Jenny

咁加底要幾錢呀？

我咁耐都唔見你
你都知啦

Max同Jenny結婚嗰陣仲未係廢柴

嘩 拉埋上一代

上一代恩怨

啲戲咁屎

威仔真係得罪好多人

依排咁多對分手

全世界唔信你 扮大飛？

連呢pair都要散？

係咪得我一個覺得jenny有啲似蘿拉

點逼你俾人扮綁架

佢自己啲仔女都咁對佢

矮啲橫啲, 不過大波啲

娟姐

由peter開始分咗幾多對

叫Tre pe

Ter pe呢個名點嚟

凌仇算唔算分手

第一次聽

咁又入到去

放狗咬佢啦

天真到死

max好on9

智商冇下限

Max好撚煩
咪再寫佢喇

又咁易入到間屋

痴線

Max真係on9到

痴心情長Max

痴撚線

唔記得點解要掉轉

100% 廢柴
好撚無用

去搵隻狗做老婆

痴心到好on9

max真係好撚廢

廢柴

幾感動

好撚on9...

又飛走咗

走左
唔做啦？

其實之後係咪cut jenny

係咪jenny要離巢所以呢對被逼散

Jenny唔做？

黑化max出現了

出賣個老豆
正打巴仔黎

max似扮投靠,實質出賣返jenny同岳父,好好戲

max呢條垃圾唔死都無撚用睇到燥

佢唔似咁聰明

唔識兜路

Cheap扒 medium rare

垃圾

真係離巢？

邊有咁撚醒呀

無份再做?

講以前嘅話，Max同水水一齊嗰陣都無咁on9

龔水

痴線max

舊愛嚟，max 之前係playboy 的時候玩職員仔，玩到人地要離開公司。
去到譚仔做，做到有口音。再番嚟做藥房。

呢啲風如果係真唔做晏啲東網會講啦

今日都唔知睇左o的咩

KC D英文發音好搞笑,jenny=精ly

呢套野真係好撚浮誇

Max係真on9

片尾係咩歌?

話時話佢兩個一齊果陣有無扑過野

on9 max

水性

龔水一齊點評阿水前度
之前龔水又一齊八掛阿龔前度

地位仲ja過養果隻狗...

後面個牌講 醉駛

聽日應該會好好笑

但敢威好醫生呢條線都鋪咗好耐
Jenny應該唔會話走就走掛？

雷公對max好啲
大龍生對max好啲

如果威仔唔拆散佢地，就唔會比人食左間公司
都唔明點解廢老根可以同威仔做到fd

有一集講Leonardo da Vinci。

兩個都唔算好
雷公係睇jenny份上 大龍生因為佢係男丁先畀機會佢
係得二太真心錫max

Jenny 唔做愛回家又露返波搵食？

改名做「雷力士」算喇
不過二太肯定係最大輸家，老公又冇，仔又冇

welovemelodies - illuminati

有冇人知道Jenny係短暫走定真係成個角色cut?

Terry同垃圾清夠鋪緊啦
要走嘅輕輕交代一句都慣了

唔該巴打

根本兩個人來
頭先地牢果個管家明明就係Max以前個私人助理
其實某程度上Max 2.0仲癲過Bonnie 2.0或者3E 2.0

佢哋兩公婆IG直播緊，max話會離開一段時間，未知幾時番面

話Jenny 離開一段時間？

冇記錯係有年接龍聖誕不平安日
Peter拎住張免責卡話唔督返大小姐雲精就調轉個名嚟叫
結果衰咗 佢就叫自己做terpe
後尾變咗口頭禪掛

有冇講點解
係劇情需要定Jenny放假/被人雪

冇講呀好多人問，應該係唔透露得

既然Max揀咗Jenny唔揀大龍生
Jenny唔使唔好意思對住Max喎
大龍生定雷公當家太陽都照常升起
反而雷公當家二房優勢仲大
而家只係Jenny唔拍或者雪藏格硬寫走Jenny咁
我冇大房情意結 都冇二房情意結
純粹想睇勢均力敵嘅爭鬥
但除咗一再削弱Max智商 連二房幫得手嘅人都過晒比大房 可以話幾百集之前二房已經零競爭力
大小姐出走 & 接龍易主 先有對家放棄 後有外掛boss 兩次大好機會寫二房突破大房絕對優勢
但第一次編劇直接放棄冇咗大小姐嘅接龍線
第二次又因為演員因素寫唔到
以觀賞價值睇真係覺得好可惜
成條爭產線好蒼白無力

新聞話支那有個天王嫂訓練班,
見到就諗起Anita,
想睇佢參加完溝富二代俾人踢爆

點解冇人講Jenny啲喊戲
喊得好好

咁可能係劇情需要 驚劇透
咁Jenny應該唔係退出

仲未有編劇玩Max & May依兩個名

唔好走

戲份少左好多，希望唔係真係走啦

重溫一下Max1.0

大家對Max嘅評價係

Max仲會露出咁嘅表情

有新歡廢柴同盟陪佢呻 忘記陪伴佢成千集嘅舊愛垃圾桶

jenny 都走埋真係唔想再睇
不斷加埋啲咩風少蘇姐入黎，整走晒啲好睇嘅人

係max越做越浮誇，搭埋扮cool既雷公，成件事錯曬

好想睇may同ivan條線

你個名爭產案令我諗起橙不忍島，同好耐以前一套叫狗咬狗骨的電影，幾適合抄

辭狗埋職啦好心

比番我個丁丁我

丁丁

呢個丁丁唔係個個丁丁

1988...

丁丁是個人材

合乎國情

Rebecca 公報私仇

英文版

明玩野dllmch

貪平用英文版

ivan型咗

正八婆

唔好得罪人事部女人

前女友做hr，慘過食屎

who is that JJ ， 幾好丁

嘔嘔嘔

所以rebecca真係個正宗pk黎
仲有人死攬佢

佢上司都允許人地針對
係咪應該都要收信

upgrade系統呢d野從來都未到人事部出聲囉

件老女人抵佢無人要

兩個都係閪人
其他同事唔好彩

agree

兩個都閪架啦
鐵面陳都唔係好人

馬漢兩封啦喎

西撚到同佢分手就公報私仇
鐵飛得好

hr d八婆永遠都覺得人地有so
佢會少左人工

小娟連老女人都玩

中小學寫照

總監都要聽個唔係hr最大既order...

頂更幾時到你出聲
邊個先係保安阿頭

真

鐵面陳我會傾向叫佢做on9
Re就真係唔係好人

保安部唔識反抗？
保安部 反抗

其實Rebecca係hr係咩post

其實係Rebecca唔捨得鐵面陳，想借啲意見鐵面陳

laptop

走咗Keyboard嚟個Laptop

保安部咁多人

re 做得好，鐵欺騙感情冇得原諒

陳Sir太廢

反正唔係最大
唔係最大都可以管埋人地部門都有病

單身先有

laptop唔出樣

IT狗

之前廁所令
成班同事起革命,佢係到捉鳩D同事
所以都係賤種黎

副經理？

痴女

hr不嬲覺得自己head住所有dept

好似細亀

呀水

Peter唔係畀娟姐飛咗啦咩，都係單身

新囡囡

應該係第二大

應該係經理
閪倫係總監

+1

阿蟹

呢個閪女人真係好癲
叫鴨啦八婆

真係經理

hr可以睇人糧單
但私人用途既喂

醫生出現未

放埋去啫

阿叔

個場咁細咁多人點跳舞

淫賤 Party

長腳蟹好撚正

長腳蟹身材幾正

益哂送水

戲後係未都係咁frd啲演員

Laptop

妖個條死tb...

屌 Laptop

Laptop出樣

tb..

大波

“hi”

laptop男定女

無啦啦加個laptop位比個tb 咩來頭呀

豹叔，收皮啦

走咗個Keybroad

噴煙

盤絲洞？

阿公都係度既

神功戲

嘩屌

抽曬水

屌睇到想嘔

轉圈

屌你個bgm

Keyboard 離左巢..

熄機

Laptop玩完了

開機聲

班男既睇下自己咩樣啦在咩資格嫌Rebecca

呢餐洗咗幾十萬？

Windows xp

Laptop 起痰

阿蟹呢個tb我受

les

又係依件死tb

一箱

一箱？

有份俾錢

唔好意思 打攪哂

佢有份比錢

點解佢會後悔

佢係咪大波左

低能

你估真係豬扒都係肉咩

復乜鬼嘢

抵撚死

水水個look好型

老雞以為自己好撚矜貴

仲諗住復合

收皮啦 癡線婆

點解會知有份比錢

竟然諗復合

睇神功戲

仲想復合

阻人扑嘢燒春袋

真頭先上人事部果件衫

毒啫
唔係盲

都想講 大咗

叫鴨啦八婆

Rebecca 就黎癡線

快啲散啦

Rebecca好撚煩

rebecca食晒水水波餅

我都想訓落牙蟹對波到

想復合咁仲玩到保安部咁甘

挨落阿蟹個到

喊戲冇眼淚

道德標準好低

屌你鐵面陳

鐵面陳一啲留戀都無

柒哂

兩個都ON9

小娟好好

鐵面陳都幾癲
斬得咁快

鐵面陳

鐵面真係好唔鍾意佢

隻杯都冇嘢

本身都唔愛佢

隻杯冇咖啡

因為由頭到尾都無開始過

死8婆

有冇數過保安部啲警告信
唔係應該夠數自動離職啦咩?

鐵面陳最無辜

本來想可憐吓個癡線婆

冇簽簿都輪唔那到你管啦

當有條肥婆好撚鐘意你咁你都會

鐵面陳咁高道德標準，根本冇理由鐘意個姣中女

foodpanada

步兵

好正，想奶佢啲汗

但係都叫拍過拖, 即係都食得落都去到好難頂果隻肥婆
都唔會完全無反應掛

好仆街

聽日算係阿龔個人主線？ 又幾好

到抽food panda 單野

聽日好睇

佢當初同佢一齊都只係想報恩

聽日龔燁主線

工業外賣仔

冇feel嘅人 無論你做幾多小動作佢係一絲留戀都唔會有 失戀過就明白

前兩日先有餐廳寫到明外賣仔不準入内

唔愛一個人係咁 冇乜問題
係rebecca單戀

外賣仔，要對咁多部電話？

屌你果下windows熄機聲真係神來之筆
笑到痴左線

Helen仲由得Rebecca繼續玩鳩保安部

Rebecca咁搞好難開鐵ma線

龔燁個人主線到底許願池左幾耐

藍屍死肥婆都係咁仆街

LAPTOP TB黎既

都預咗Rebecca會玩報復㗎啦
有仇不報都唔係葉碧嘉嚟
btw laptop係女嚟？

成年幾冇出過

成日抽起安凌啲集數

安凌孝國就日日叫好
個TB出場唔出聲都要比你哋鬧死TB
好似啲TB得罪哂你哋咁

啜水流大師兄vs外賣仔

創左咁多次業, 阿壯同廢青安最適合的外賣冇佢地份 速熊亦可以拓展埋業務

岩岩係東港城見到大龍生

好似幾正

終於係有啲新意既師徒線

尋日嗰集幾QQ吖
熄機聲笑到我

還返當年搶左七把叉個名既責

肥婆大波到

原來夢資源藍色假髮嗰個女職員係laptop嚟

有少少唔明， 果個位點解會配熄機聲。

龔潮情侶裝

外賣「燁」之苦
許世軒編劇

Man City & Liverpool

海鮮波

阿仙奴咁都比人抽水

阿記呀

係咪地雷集團外賣

canceled tvb又求撚其

閪熊俾人cut單

凍撚茶

咁都有FF

永遠都皆大歡喜

外賣係個女仔自己

阿燁邊隊fans mc?

canceled 一個 l 都可以咖

Deliveroo

大龍生？

大學生做外賣仔

召喚連登 deliveroo 步兵

暫時又冇做d咩反感野咪睇住先囉
女仔做IT狗幾特別

點解係大學電影學會？

抄連登熊貓d post

列提頓道
熊家咁有錢 根叔都咁慳

又關廢安事

咩人做
咪變左咩囉

呢集幾貼地

死tb有姓你叫

佢真係咩都做，佢有冇咁多時間

龔

你唔係外賣仔

同d伸手拎零用錢既講工作態度

拍枱

處男下海

等啲膠層體驗吓

其他人咪又係死毒撚打個和啦

外賣師

喜劇之王

咩意思??

反黑路人又聽到

有錢先慳

老闆: 倒瀉關我咩事

咁姿整

八千公個妹妹真係好正

手足

屌好正

一日做夠20鐘 實有機會賺夠架

咩事情侶裝咁

愛回家好黃

800米上山

今集都幾貼近現實

送外賣真係可以月入3萬？

今集連島大學生兼職都幾合理

好似上石籬、葵盛咁

係條街度就係手足

車手chur到盡應該就得

閪路

24小時計可能

石籬仲乜？

車手應該得 不過好傷車

出到去 大家都係手足

黑白配

新一浸騎兵好似好好賺

3開 日日做可以有

上斜山路居多

又嚟恆馳1

不換肩

特別係一邨果到

外賣係阿壯老本行

安仔句對白不如咁寫: 二姨未係你話我等緊retake冇野做, 叫公公逼我做架嘛

得bgm都好d

龔潮
第一張仲要挨咁前

第二次島大x接龍職場線

車手扣埋油錢

扣埋被人抄牌

無啦

行路上斜呀..

保安 酒吧 補習社
而家連外賣仔都做埋

咁都叫廢青

3萬蚊從來都係extreme case

單車

除咗唔讀書咩都做

搵唔到

佢廢 唔係唔做嘢

而係做親嘢都出錯

咁鬼串

廢老

夫子

渣既

西客

走數

喺街返黎都要嗌外賣

你岩岩到
咩等耐

客又閪，餐廳又閪

好痴線 平時都冇咁癲

點解無單車

車手不得內進

有得比劣評？

濕身龔

踩緊

如果比完劣會冇單接
大把人死哂啦

鎖單車

單車被鎖

即刻鎖車

第一城

第一城鎖車啊

工仔肌肉

手臂瘦左

鎖車速度領先全球

依家揸26送都無3萬啦，咁多人爭食

做媒

濕身背心正過半裸

呢集真係好貼地

打救外賣仔

龔燁係咪溶咗眼妝

工業副body

全部都有送

頂你com

外賣仔有分？自創架？

雙開要用部機咩

Pokemon阿伯

變聲

個眼影好似溶晒

的士佬?

依d盒點會倒瀉

潮生正仆街

好似的士啲call台機咁

編劇好強大怨念

全部都係飯盒

隻電眼

自己送得衰先
仲可以咁

戴左罩變左周國賢

好波屌柒死熱狗袁文傑

幫客加料

曹總：咁我地食咩啊？

潮生屌得好

岩岩帶帽又有執陰真係好mk look

冰撚茶

鬧得好應

冷撚茶

要睇字幕先知佢講咩

今集好撚正，好貼近現實

手足TVB黃到

大家都係手足

佢都熱狗？

潮生仲乜無啦啦咁惡仲要鬧人外賣仔
平時都唔係咁嘅人

靜靜地黃

果然高層要親身落場先識感同身受

冷氣軍...

有單車叫咩步兵

歐聯決賽撐熱
唔係熱狗係乜？

肚餓得制

外賣仔計分制，熊貓戶戶送可以參考下

送完上環送電視城

歐聯決賽撐熱

從來冇理解前線感受 前線好大壓力

出事啦依一集

直線抽擊deliveroo

大龍生轉左？

雷公收買人心

龔仔叻豬

有錢有質素

講緊香港醫護

邊個腦細唔知點會好d
不過口爽荷包...

總監大人

大龍生

垃圾max 淨係識刷鞋

美團就係咁，不過自僱玩呢d死得

真，呢集高汁
又有手足

坐「office嘅」未必知「前線」嘅人

餓咗成日諗住嗌個外賣嚟食 結果你送啲屎飯盒嚟
唔係你要威想一星期賺七千五百蚊 會搞到咁
食屎啦

雷公都幾好咁

送個個又呃
食個個又想呃
咪賴哂野

好似做老細既話 雷公有人性過大龍生

暫時雷公做老闆好過大龍生
自己唔係姓龍，其實邊個做老闆對員工都無咩分別

雷公比較適合做接龍大老細？

朱凌凌細佬？

熊貓有一次送漏野，email幾日先覆，又唔可以直接投訴外賣仔，垃鳩圾

大寶

比番正皮個客
開個新ac咪得囉

高速片車手

低評咪開新

負分

吵粽

潮生

大嚴生嚟

閪客停acc

閪客

黑鏡果集急轉直下

屌笑死 俾外賣仔負皮

咁都有得笑

嘈總

外賣潮

連登都應該要搞負皮過多被block

潮生自己攞嚟

其實可以評番客人係好岩
知道係濕尻客就唔接

今集好睇

潮生下次同阿龔鬥可以鬥送外賣

附和

開個新ac就完

咁呢集都話你知好多時唔關外賣仔事啦

附和x2

呃鳩大龍生

中共買夠ac block撚曬班連登仔

開張太空卡都有成本

有錢
邊個會唔接

附和x3

計地址咪得

以地址黎評lor

評分低要罰就冇咩可能敢做, 但評分高有優惠都唔錯

屌你曹總好笑到
不過今集潮生個人設同平時唔consistent
好似特登為左呢集而改人設咁

威仔當初都用酒莊嚟呃大小姐啲錢啦

有幾難諗?
AC要跟電話
你開新AC=多一個電話NUMBER
你買太空卡用錢多 就唔會咁諗

一間公司全層block哂？

今集好貼地

都好噃，佢地又可以鬥了

附和？

好多時餐廳執漏關外賣仔撚事

地址都有幾百個寫法
老闆會唔會人手filter？

今集編劇許生

冇睇一排，點解鄭世豪會叫雷公做爸爸？佢老竇唔係大龍生咩

如果有好多不快經歷都唔奇

呀龔好大隻精盡人亡

改咗姓雷

你間公司員工閪怪邊個
自己去樓下7仔交收

你唔係幾日就一個ac架麻
同埋d本身就要用太空卡媾女既人
冇咩所謂

再ban

夠貼地

許編劇基本上次次都好唔錯，唔好比其他編劇毀左就得了

即刻連登出fuckpanda廣告

要幫Jenny照顧佢老豆

如果d ac咁易知同一個人
以前炒iphone個班人就唔會可以咁多單

你所講既人一定唔多先啦
再唔係身份證認證

開心速遞成日為咗戲劇性過晒火位，為反cup無晒道德
今集難得個message好正面

而家好多人都2電話
女都係

身份證邊個會用

有咩？上年都未有喎

舊垃圾不嬲鑊鑊淨係識ban人啲野，自己諗啲屎橋出黎

應該話
如果真係有雙向評分
點解會基於一定會比個外賣仔負皮到BAN AC去諗呢件事

不過呢個雙向評分概念已經有D似中共個D評分系統

call車uber都係雙向評分
不過比起ban客，應該畀外賣仔自己決定接唔接單，無人肯接咪自己抵死

其實唔係，以前Yahoo拍賣都有相向評分系統
買家賣家互相評分

都係公平嘅

依個都合理 諗起中學lunch time 果陣成日去某間餐廳食 又平又抵食 但係果日叫完野食 只係黎左野飲 野食遲遲唔黎不斷拖 最後我地都即刻同講老闆娘講唔食 比飲品錢算 之後都無再食 如果唔係著左校服 應該嘈交

咁咪三方都輸哂囉，甲級寫字樓閒閒地一層過百人，一個閪客就要block哂所有人，無左幾多商機，除左外賣仔消除淡氣對整體有咩益處？

接唔接單應該係店舖同外賣員都要一齊揀

如果店舖搞，外賣員唔接咁店舖好慘

(超認真討論)

咁緊係有外賣仔接先派畀餐廳

咁會計唔切時間，有機會外賣果個去到餐廳要等好耐

計我話，好評客人買野食有優惠都可以諗得過

今集集合左好多現實既問題，算幾有心唔係鳩寫

呢集講外賣員角度其實都幾好

有次我叫左外賣，成兩個鐘先嚟到，打左電話去cancel諗住出去食，點知出門果刻送到嚟

我見到送外賣果個成身濕哂(因為出面落雨，但屋企果邊無咩雨)，果刻我勁內疚覺得人哋打份工咁辛苦

自此如果非必要都唔會特別叫外賣，大熱天時真係好辛苦㗎，日曬雨淋

有時唔可以只係從食客角度去諗野

老實講, 外賣仔始終只係外賣仔, 拍賣平台買家賣家或者叫車服務果D, 地位對等比較正常, 但送外賣來講間餐廳同個食客地位對等都可以, 外賣仔同佢地平起平坐冇咩可能, 間餐廳參與個app都唔想見到叫極冇人送

高分客有優惠, 低分客/低分外賣員唔俾評分其他人, 咁就合理可行

一打3號波就想叫外賣

第一次係邊一集

保安都有？？

佢有保安牌

吓??? 你唔叫外賣人地冇生意

如要體諒人, 唔好要求多多, 斤斤計較, 盡量忍讓就得啦

重有做有係片場打雜

今集個主題唔錯,現實就係咁各有難處各有pk嘢,其實天時暑熱送外賣諗下都知係辛苦錢,賤精今次唔醒受下教訓都好應該,如果寫佢忍唔住偷飲埋杯嘢俾安仔佢哋見到就更好
話時話而家果三個花生友應該都醒過賤精...

雖然雷公可能想收買人心
但全香港應該都冇幾多個老細刻薄得過大龍生
就連大陳都好過大龍生多多聲
會請員工歐遊 好過接龍捉員工去荷蘭農場耕田
更唔好講新年連利是都唔派
講真得姓龍由主人變外人先會care公司叫接龍定地雷
打工仔wfc
正常情況新老細會將高層換血做自己友
不過連姓龍嘅都留低繼續做CEO CFO
一般打工仔真係wfc
睇咗幾集雷公呢隻笑面虎好過大龍生

梗係打開電話望水止渴啦

黑terry果排安仔佢地做過

早期3E同Candy做過尋寶圖

朱0成日做阿叔助手添

我無唔食呀，只係落兩打風唔嗌送外賣啫

其實如果正常計新老闆上任應該大換血至係

連敵人啲仔女、秘書、司機都留返喺公司。。。

可能。。。有伏筆？？

平時啲反cup可能係阿龔烚下烚下對外賣仔好聲好氣 轉個頭原來個外賣仔請阿龔飲凍撚水
今集編劇忍手 唔玩啲無謂反cup係抵讚嘅

至少講佢安插一個心腹入接龍, 既合理又可以增加職場線人物

阿John? 哈哈

Max留低仲可以理解
首先Max無威脅性其次佢係雷公女婿
留低做吉祥物無咩所謂
留大小姐做CFO我真係諗唔通

估唔到今集除咗龔燁主線仲係潮龔副線
今集潮龔呢頭鬥下嘴嗰頭攬頭攬頸仲好睇過熊家女婿線去應酬廢老根
阿龔做外賣仔仲大聲過潮生同曹總
連飯都拎走冇得佢地食
呢round潮龔算邊個贏

生活題材計今集好睇過前幾集撚雀多多聲
香港地邊撚個會同咕姑固產生感情
寫嗰集出黎嘅編劇係未弱智
今集外賣仔定叫外賣嗰邊嘅心聲都寫到出黎
冇話浮誇失實離晒地

其實片場唔係集體買好多飯盒咩

其實我都覺熊家線有啲悶，劇情仲好慢唔緊湊一，可能真係太柴米油鹽

反而龍家、職場線好睇好多

潮龔互撚都好正

情情愛愛果啲久唔久出下嚟都ok

sitcom要好日常題材夠共鳴先得

香港地邊撚個會同咕姑固產生感情
不能同意更多

我又唔會覺得柴米油鹽無聊
反而覺得熊家成日做埋啲荒謬到正常家庭唔會發生嘅事先係唔好睇嘅原因
抄電影不如抄我們這一家
花師奶典型師奶仔
阿柑同阿桔成日串鳩花師奶又好笑
起碼幾千集抄完都唔知抄邊集 啲題材夠日常抄完都唔知抄咗

錢佢地多到食十世
接收曬所有野, 連人地老婆仔女都接收埋, 依d先係城中佳話

老板級可能唔想食嗰啲霞姨飯盒

一個鐘未有得食就同阿龔想飲果杯野一樣

熊家撚雀嗰集如果係講迷信根因為自來雀富要留低隻雀
熊家人背住佢諗計趕雀會合理啲
冇啦啦同對雀日久生情好on9

David樹仁 jam we are family

龍家講爭產嗰啲集數同830930冇咩分別
以豪門爭產內容嚟講都唔算寫得特別出色
反而有時二太Max母子線 MaxTerry兄弟線 KcTerry線幾好笑又有啲感動(不過呢啲算唔算龍家線

嗯。。。因為我有兩個朋友都分別有自來雀，都係燕子會每年飛返嚟同一個築巢，然後佢兩個年年咁上下時間就會出post講佢哋返嚟啦見佢地生兒育blah blah blah

不至如日久生情但會有啲啲感覺感受之類

撚雀果集，唔完全好唔合理嘅

如果講啲某某部門果/團體啲可能好殘忍咁剷佢哋個巢/趕佢哋走，熊家人睇完又唔忍心俾佢哋留多兩日，聽慣佢哋嘈，有日唔嘈發現佢哋飛走，會唔會合理啲 (少年pi果種)

sorry 勁多錯字

試過親手隊爛個巢, 唔知已經有蛋, D蛋跌落來果下個心好唔舒服

熊家線水平唔穩定
有時好睇又貼地
有時可以睇到人滿頭問號同悶到喊
我覺得睇熊家線似抽籤我仲有少少期待
最近龍家變天線加綠帽夫婦線我睇到滿頭問號
表面似930風格但入面啲內容似睇緊兒童向動畫
商戰內容搞到細路仔玩泥沙咁嘅水平
希望編劇可以改變一下

重有之前亞壯創業教送禮都cross over 尋寶圖

燕子可能會好啲(廢佬根會唔會當咗個巢係燕窩

居然有提到阿龔以前破產打工做過外賣仔
經歷完May之後阿龔嘅過去已經摧毁到體無完膚，今集難得寫返大家熟悉嘅少年龔

或者係大汗淋漓送外賣去賈名媛媽咪

靠打4份兼職賺錢嘅落難貴公子終於返嚟
同埋口衰叫人外賣仔
又唔認輸要同人鬥
喺阿水面前Relax返
有返之前人設嘅感覺

Rebacca同mia呢個組合真係好唔match
唔知邊忽好姐妹

其實兩個人都算經歷過唔少 ma姐以姊妹嚟講算唔話得
我幾鐘意ma姐點醒鐵面陳 叫佢對Rebecca好啲
只係萬一日後要寫鐵ma 呢段姊妹情就會好尷尬
變到好似阿水同阿May做姊妹咁

宗澤

我會比人block無數次

許編劇而家已經成為質素保證

偶然見到, 覺得阿水D戲最好係依套

撚雀果集真係唔知做乜鳩
一打膠都嫌少

編劇似乎幾鐘意鳥類

為左証明有睇連登, 一於寫白色的雲上的白鳥啦

有睇連登就寫安凌啦

Ma姐咁成熟圓滑，點睇都唔會同姊妹ex一齊
咁樣仲OOC過阿水

寫得唔夠多咩
大學線 戲場線一定有份

同意就同意啦
附和

香港地男人係低賤，鐵面陳由始至終都唔中意Rebecca, 因為感動先勉為其難同佢一齊，後尾比個老姑婆屌到仆街先良心發現唔同佢一齊， 鐵面陳唔參與唔陪條女就千夫所指，比條女屌到分手又比老姑婆針對，事後又比人人叫追返佢，香港地做女人真係好

話鐵面陳渣男, 主要係認為佢應該一早同Re講清楚自己冇feel

補充:
鐵面陳可以一早講清楚自己只係勉為其難試下先, 俾Re選擇試唔試

但我自己就覺得人無完人, 現實中咁優柔寡斷大把

只係鐵面陳本來的坦白率直道德標準明明係超乎現實, 又應該係不好女色的人, 反差就好明顯

如果佢好似Re咁接近中年, 兼且比較受傳統思想影響(婚姻係人生必需, 無婚姻的人唔正常), 面對咁情況絕對會十五十六, 多數傾向騎住隻牛先

不嬲都無feel係個老姑婆死都要lur 住，重叫埋啲姊妹去幫手感動佢個男人見佢咁有誠意咪試下先試過原來唔夾又屌返人渣男，立於不敗之地

蓮的苦肉計
蕭國華編劇

大小姐條裙

唔受佢
又會話一個女仔對自己深情，千般呵護都唔受
鐵石心腸食x啦

爹dy

死群腳仔
冇料扮四...

雷公老母

大小姐條腿

黑化terry 先贏到

大小姐點會覺得雷公會信佢呀

正一契

爹哋前爹哋後

宮崎駿

宮崎駿威士忌

根叔第一次去好爸bar?

一支，係都一箱啦

隊左一支

飲爛大小姐搞個肝都講得出點解要捐比呢個垃圾

炒錶

首先你要200萬買隻錶

點解唔寫翻集John點樣博取雷公信任？

復國基金

分屍

點解唔同老千聯手

呃返雷公

斷咗Jenny同Helen，John都無晒主線，難得有機會寫集職場線畀John都唔寫

cls

咪就係
而家John無啦啦就變左雷公親信
好想John多啲戲份呀

愛新覺羅波

還錢格格

唔搵埋Andy家族出來？

又俾人呃錢

可惜大小姐身邊無雍正穿越過嚟偽造字畫呃雷公

鄧兆尊

基金無晒

雷先龍生實一齊中伏

金城安學校個教授

比個仔呃完再比朋友呃

大小姐為咗搏雷公信任真係好盡

教授都係老千

andy

淘寶貨

係咪雷公未掉嗰個

轉人

呢個賣家咪大龍生個御用風水師?

大小姐呃大龍生同當日大龍生呃大小姐買酒莊一樣

係

買家就係雷公

心臟病發死Q左就正

咁易賺二千萬使咩搵你

串謀詐騙証據？

報應

80m

酒莊係邊集？

中啊

無間道

威仔都係退休啦
真係抵死

雷公花生樣

最𡃶既女
真係最𡃶既，你都無其他女

雷公感動到喊緊

佢呃你8000萬，人哋都係呃番你1000萬

威仔好撚蠢

無錢點退休

仲有龍作蜜

快啲表演一日死七次

d廢老就係咁
自己做就得 人地做返就唔得

大龍生：大小姐

池子孝

阿孝好盡責

唔丢個人

而家數目剩係1/8咪益左你囉

仲有呀Joe

阿考都交足戲

白彪個高潮樣
有無手足cap咗

中國禁fb就得
美國禁v7就唔得

酒莊係邊集

嗰嗰淨係識整 營多撈麵

大小姐真係壞過凱晴

WTF

大龍太

完全唔記得
唔怪得知係最𡃶既女，另一個完全都唔理

佢又
連媽媽都...

雷公爭輸咗囡

食過佢老婆

其實我唔介意大小姐搶到接龍之後唔俾返威仔
因為威仔攞返接龍都唔會俾大小姐
九成都係俾佢d仔

雷公先係老豆
帽事既

同佢阿媽一樣⋯⋯

搞唔到老母搞個女

大小姐好慘
又係鐘意同一個女人？

唔通大龍太同雷公有段過去

原來係因為爭女人所以雷公先咁憎大龍生

雷公想食大小姐

唔通係雷力蓮!

雷公冧佢呀媽

又有新嘢

原來同蓮媽有路

會唔會係威仔搶左雷公條女 而家雷公要報仇

原來大龍生係雷公情敵

雷公做戲幾好睇 夠霸氣

8000萬係大小姐成副身家 1000萬係大龍生既散紙 都無得比

雷公鐘意阿媽？

情敵原來又係

痾死佢

黑terry返嚟啦

第一代郭靖

Terry又黑化？

Terry黑化未

唔怪得話係上一代恩怨喇

奸terry回歸

大小姐幫接龍打生打死都係得8000萬

變咗黑化terry

黑化terry

睇Terry個智障仔搞自己家姐

尚善寫劇本 幫terry入戲黑化

情敵
可以再老土啲

黑terry

一千萬散紙就可以得到雷公信任
雷公都呃咗Max成億美金啦，真係畀大小姐留低搶返間公司一千萬真係碎銀...

如果寫到黑化terry幫大龍生爭番間公司vs大小姐扮幫雷生咁商場鬥智咁都ok bor

如果蓮係雷公個女，咁就反高潮

原來雷公做所有野都係幫佢

米雪客串媽咪好過啦

雷公會留大小姐係身邊，係咪因為大小姐似大龍太
所以覺得見住大小姐就等於睇到以前大龍太咁

如果黑terry 同大小姐聯手係咪無敵

開心速遞(382) 威仔受難記

Terry勁好多無得打

果一千萬佢唔旨在喇
如果以前真係帽左嘅話，而家見到威仔折墮個樣，蝕多一千萬佢都一樣笑死喇

會唔會忍唔住

搞埋大少姐

比起金錢，落佢老豆面先係最傷

雷公唔會搭大小姐糖掛，雖然好似媽媽

舅父咩都唔知

所以話點解咁樣就交返啲project畀大小姐？呢條苦肉計唔work喎

今日最驚喜都係連翻酒莊單嘢
睇大小姐今日報翻上次嘅仇真係幾大快人心

大小姐點都會偷偷地資助佢既
當然冇得好似以前咁豪

Terry搞下笑咪算，依家都多左戲份，

寫佢term kill大小姐，麻麻地想睇

佢老母冇同舅父講天知

大小姐而家錢又幫佢賺到，面又幫佢落左

火梅菜 導演重要係喬立

做Jenny後母